雙子座既悲歌

我對住沒feel既人，講野可以講到唔停。我對住鍾意既人，講野語氣好似死老豆咁，成個腦空白一片，同平時比係兩個人泥。

點解我運氣咁差，咁難都俾我遇到你。其實俾人己讀我都知咩事，但真係好辛苦。

純發洩- 完

毒撚就毒撚la
唔好懶星座
利申the same

收皮啦 我夠係雙子啦
係到賴星座 溝唔到人真係自己攞嚟

同志
利申經常比女友話一齊後冇話題

星座狗